噚晚俾男朋友霸王硬上弓 覺得好委屈啊

噚晚玩緊電話時 男朋友突然跳上來我身上重強吻咗我兩吓
我呢家覺得好委屈 唔知同邊個講

1

Metoo未

呢家

可否俾D誠意加多D甜

互射左幾多次

報警啦

魯爾7號被強吻

懷疑自己有輕度弱智

小妹係思想家唔係球員

弱智既都恰

懷疑

岳b

要大聲哎METOO 然後話俾信任既人聽

紋晒身大家知咩事

差人先生～～～

我都想上魯7

你變咗........

Sick ball

污肛自吻未

劉丕借賓州 一借無回頭？？

強吻返佢